[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (188) 鳩mo收皮狂賀區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

想借問決賽可唔可以去九展睇

新po表白benben

benben拉票區

唔知點解投唔到票話我個電話登記左，但係我由上星期五11點半完左造星之後一直試到而家都唔得
有冇人同我一樣呀？投唔到票比呀雲 求安慰

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

按此哀悼雞髀：

新po表白......

雲b新look都係咁靚

推

我反而覺得waiwai化解左佢既戾氣

其實我幾鐘意歌曲上既安排

戾氣

Waiwai講經

其中一個揀人factor姐？
唔係所有B組成員都係用呢個準則掛
係佢眼由tier 1既人點都唔會foul 架啦(eg Kimman)
係邊緣人士先要睇埋其他
咁佢一定當NY係Tier 1
利伸而家個live只係聽左一陣

未睇過kp live,佢之前好易嬲既咩

聽返個創作係有意思
但件衫真係累事

係 佢揸流之後比下面班仔仔女女自己發揮做自己想做既野
我覺得只有登陸太陽係佢想要既野

好似係

造星三藏

慢慢妹d歌詞係會發現到好多驚喜
學佢地話齊,俾欣宜唱可能會好睇好多

同埋太多 太短 走馬看花咁

話俾慧慧聽

造星羅家英

慧慧而家又再開

慧慧話佢J左好多次KP

10強g持ben暈

今次認真來翻張高清大頭啦
benben最qq

一點幾仲話早 痴線

坦白講 我又唔覺得誇張
挑戰又冇話攞硬
造星1冠軍姜濤都係一出道就入圍五強
今季咁勢勁咁多 牙cloud仲要受大眾接受多過姜濤

我最都係講人氣同個勢 鄭中基都係靠viu入到

你唔好咁痴線
講到鄭中基本身fans base冇人咁

Manson張進翹瘋狂表白區
準新歌Fake Smile

打工仔心聲歌「今天我不想做嘢」完全版

Manson要努力加油！想抖一抖時就沖杯茶喝叮件餡餅嚟食啦

咁點解前幾年唔入
鄭中基本身有fans base 但viu都好重要

今日22號喇 雙數日子喇
你捧返cy啦

因為前幾年冇出歌囉
咁當然上劇有影響 但唔好講到靠viu入啦

正常人foul人嘅次序都係咁
一開始我眼中已經佢係十強人馬佢點失準做到成嚿屎咁都唔會foul佢啦
作為導師 唔通下下都只係睇個round個成品點咩

新post表白爆璇

執生.gif

璇粉代表

咁我覺得903同viu個觀眾群真係係有overlapped

聽日B4喺Karen FB開live

姜濤個勢好似勁啲
d人就算無睇造星都聽過下佢
Cloud應該暫時都係睇造星d人先識？

竟然係fb live

前幾年冇歌囉

同埋師奶fans purchasing power勁啲

有馬拉大媽 成件事當堂老土晒

我整餡餅

佢D c9 fans真係好癲

爆璇呢張我睇錯係Anson Lo,坐得好型

咁我負責沖茶

真係想Cloud紅就唔好望佢會簽viu
浪費左個人才
睇下mirror班仔就知viu有幾鳩
希望係有間唱片公司認真捧佢

佢今年都係一首得電視劇歌姐

cloud b著得好靚

推雲雲

咁岩撞中個時機 D人留係屋企睇電視
呢套口碑好多人支持
加埋佢自己fans
仲要有班人10強冇左心水都係投佢
好多因素加埋 你講到靠哂Viu咁
我身為Viu打手都唔會咁講啦

所以KP話留機會比少機會既人應該係apply返去右雨 kiki Will呢d人度囉

咁所以foul kiki will合理
Kiki多job到傻 Will有出歌派台

不知幾多人想鄭中基有新歌
其實都好多人因為鄭中基先睇viu
不如話viu 靠鄭中基又多首歌

已All In璇璇

見你地講要入電話號碼 我用fb登入完咩都冇搞就投到票 係咪正常架？

唔正常

就算係真都唔好大聲講，唔好捧殺ok？

我覺得We呸We play先係但係都輸埋

btw 星2都有人唱呢首
果時花姐話呢首歌本身唔好聽
其實都幾難聽下

jolin啲歌通常得jolin唱先ok

再一次呼籲Viu TV整個Anson Lo x Kira Chan限定兄妹組合

除左跳舞其實冇覺得佢地唱緊歌
全部人鬼食泥咁，係真係除左右雨卡文之外跳得幾好睇
Phone in Kwan個膊頭真係橫到可以擺到支縮骨遮上去

我負責做個餡俾manson食

梳 咁我整嗰陣已經搓死咗你

我阿媽電話都係咁
但佢fb本身有連電話number 唔知關唔關事

造星公廁賤閪關嘉敏追擊區

孔仙洲性器仆街好多
陰濕到仆街
投完FAKER 然後佢走果陣扮咸推FAKER 走搶鏡頭
陳伯開IG LIVE人地老婆係隔離都要格硬REQUEST
仲未計689 晉十果陣佢個閪面樣[/quote]臭閪敏太over啦
投完faker話唔可以輸呀
輸左會好慘
比臭閪敏 odiu 班長（已食）三個夾埋投走左
同呢三件垃圾同隊就真係慘喇

不過好撚開心十強冇你份呀公廁關嘉敏
邊忽靚呀？求其cap圖都cap到佢個閪樣
話佢似娜姐簡直侮辱左娜姐
[/quote]

當個個參賽者都避嫌del po del wb
關嘉敏呢隻臭雞仲用緊wb
又抖音又微博
躝返去同天堂鳥含撚啦

慧慧唱IVANA的歌都好正

繼續幫cybb拉票

即興唱咁正

唔好啦.gif

見到馬拉Karen 同粉紅頭成件事變到好老套好煩好嘈

留名

咁我負責陪佢/餵佢食你地整嘅餡餅

撐

呢個item 散到咁都有得洗白

個idea本身幾好既
但表達唔到唔同時代女性的困惑
到最後以自強為背景個重點

當時組裡其實都好多麻煩事發生
Kelly要返學又要造星
慧慧病到二錢重又怕拖累隊友

Mishy咁夜仲唱歌

係咪之前用第二個帳登記過個電話no.

太多po追唔翻
想知點解卡文叫孔仙洲性器
佢做過啲咩？
唔講實力但覺得佢個樣其實係星3最靚

好想同benben做朋友教我跳舞
拉票投bennnnnnnnnnnnnnnnn

路過想講下
點解鄭中基把聲仲靚過舊時
好好聽

依家個朵係造星公廁

十強請支持Ben Ben

另外新po繼續表白Manzen

以下為大家送上
Ben Ben十強拉票GIF

失敗Ben

得意Ben

無助Ben

“跪求王菲”Ben

叻叻Ben

拍手Ben

爛gag Ben

薄格Ben

厚格Ben

之後再為各位迷雲黨送上
小量阿Cloud十強拉票GIF

Benben表情包
叔叔不行了

但我都係咁

之前又話有私怨既

好似Sony 咁同misha玩好冇？

天氣凍 出動阿婆圍巾

屌 訓左

雲姨d表情好得意

BR 團體最好睇係b4

首先要屈斷你隻手

我代全城迷ben黨多謝你

有冇人backup 造星三藏 waiwai 既iglive

新一天 新表白

mirror唔講啦
姜濤都萬人恥笑?
唔好搞笑啦

睇返姜濤以前玩過大6選秀，
佢既偶像係小豬(萬人吉

)
當年冠軍係華晨宇

連執行都執行不到
個idea 仲要好普通無劇情無起承轉合，唱又難聽
把聲太簿不適合唱 mega mix 的歌，無感情先是重點，笑住唱慘歌

個idea 係講述咁多個年代女性既諗法
走馬看燈係原意
考功夫既係點樣升華做一個表演
可惜當日失敗左

John 算ok
林宥嘉 lala 青峰唱jolin 都正
對岸的周深應該不錯

原來Manson 牙媽係家駒fans

這樣的表演看過無數次，先不說同 divas night 比
求其找東南亞talent show 的medley live 都唱得好過佢哋

我覺得佢咁著好好睇
粉紅色中和左啲霸氣

璇璇愈睇愈靚仔

好俊俏

梳返d陰落嚟仲靚仔有型，唔分界好睇d

好想睇佢同AL拍據做孖生姐弟

AL大佢幾個月係哥哥

睇住張相會有一所懸命Intro

跟住到牙璇出場

遮住個嘴個shot我同屋企人一致覺得同璇璇一樣樣咁濟

諗住有牙cloud 點知全部team b

咁綵排緊大家都多野做
有時間去食女啦，睇你個小朋友？

3都係

呃咗我入去睇

buber好cute

一齊唱Show me !

有cy bb😍

Show me～
Oh show me～
Oh wow oh show me now～

講到明team b

豬突咪team a

仲有Buber

Buber 好搞笑

Anson beam 有d 厭惡

契豆唔知有冇夾過
如果冇夾 佢身邊個女人都好閪下

Nobody else ~
Nobody else~~

唔係話你
我今朝已經撳咗入去睇

屌 好多frd話佢靚仔 投左比佢😢

佢算係咁啦 佢助手閪姐 依家睇返唔知佢點諗
Cy kimman ig都有share 返

I’ma do my thing now~

旋：I'ma do my thing

睇完覺得ok啦
冇乜嘢
唔係nice囉只係

女仔fd?

估唔到Judas 理佢地
卡文個樣仲衰d

跟住Lo Lo：Hello請注視面前的我

右上角應該全部夾既

好勁

我真係完全唔覺得佢charm，好o靚仔feel

話佢charm都算
話佢靚仔真係好奇怪 而家啲審美觀好有問題
個個都話靚仔靚女 痴撚線

夾到連契豆經理人都玩埋

係咪睇得泡菜太多

佢對眼真係不了

唔好咁啦
金鐘國唱歌真係超好聽
後生嘅時候跳舞又勁

雲B你千其唔好簽VIU呀
咪比花蛆一手摧毀你歌唱事業呀
睇好你做樂壇一姐

BenBen靚仔啲

cy bb charm啲

😍😍😍

有夾呀點可能唔夾呀
6:55個白板有1630 Anson

留名睇 waiwai 啊左 Candy 玩膠

似大聲多d

原來毛姐真係有睇開造星

屌，好驚佢冧契豆

夾咗會做突擊唔一定有夾過內容喎

夾得都知佢地玩野

跳唱喎？

卡文對眼勁唔想理佢地 唔知戲定真心

唔夾一陣真係做衰左自己channel個朵
入面最似即興都係得Klau同CY姐
其他點睇都似有夾啦
要做到差唔多個個都唔想幫佢地宣傳咁嘛

抽得水問佢準備左決賽未仲唔係戲

係咪選區議員

笑撚死

光管到

我覺得十強嗰啲冇夾 其他有

閪文個名深入民心我分唔到

好白滑咁

條腿又長又白又滑
韓國女團咁

推得慢左好多係咪係tg圍哂爐

又冇比賽
又開曬tg group
入面暖好多

哇
認唔到

可能都反映左teamA有二汶識揀歌好多

契豆啲戲你覺得夾咗會做得出呢個尷尬樣咩？

好似伊能靜

有無tg link

邊個嚟

變左成班唱k唱勁歌金曲/狂串樂基兒嘅feel

契豆本身有玩youtube
同埋佢本身個樣同kp live都長期尷尬樣

我真心覺得有夾, 咁佢應該本身都同佢地三個唔識/唔熟架啦
不過大家唔同感覺就無謂再拗
一係等佢地三隻野自己講

你要邊個先

馬拉karen

其實都唔同話題啦
tg真係純吹奏返個參賽者自己圍爐
呢度乜都講下

不過話時話每日果d好長既gif大家可唔可以唔好quote呢

但其實入面吹奏到有時頂唔順

誇誇群

係捉唔到佢哋啲路
不過channel需要女好似都係冇夾過內容

benben gp好靜

咁tg gp係咁
都係貪有d gp參賽者係度睇下佢會講d咩

mama地tg gp
成班圍爐 任何負面評語都會比佢地屌
Waiwai之後話搞 我都估佢唔到

係咪佢啲fans同佢一樣性格

有無葦璇

dancer要dm佢個fans page admin

我覺得未去到句句對白都有夾
但有大概叫佢地要表演得對個channel完全冇興趣

頂唔順啲媽媽級

每個group唔同 迷雲cloud成千人都唔多人講嘢
龍蝦黨得百幾人但傾緊送花牌

迷雲黨主要捧Honey Bee

我都冇入tg gp
好似靜係可以傾一個人咁

我哋龍蝦黨啲daddy mami都係狂迷

係咪有造星3大gp?

Fb過嚟嗰啲癲過連登好多

其實傾黎傾去都係個d
琴日有人追擊卡文先推快d

頂，笑到仆街
我都覺得好靜，好想成班人傾ben

串得好

[img]
圖片網址[/img]

成班用Ben tone傾

入面真係冇人出聲

我有入 係唔鐘意個氣氛
可能同班友質素有關

啊左有冇

呢個真係冇人講

點解會係依個組合
入去睇mi先

po咗45mins得3個comments

我仲以為Mi會同璇

呢pair好奇怪既感覺

可能a 夾 b 好似唔熟咁
但入面首歌幾好聽

無咩野好講

年紀最大嘅一pair?

我們的好好聽

年齡層相近卦

點都有一pair係A夾B

我哋龍蝦黨仲打緊飛機㗎

而家mirror個個開始出單曲 個勢都唔弱呀
雖然有少部分人冇乜嘢做 但係viu都對佢哋唔算好差

即係 璇 Alina, 契豆同NY
Alina 自己做live 就幾好笑 夾璇就唔知呢

個feel好尷尬

係應該佢地都係睇左一排造星，
就係個group講：
「永遠做你既最強後盾，愛護你保護你」
好誇張
現代說永遠已經很傻

真係長輩group?

龍蝦黨tg得百幾人
但日日喺到J cy bb
又話送花送飯比佢食😂😂
都幾嘈下

由姜b年代已經知道
mami級fans先最出錢出力

好似大纜都扯唔埋
支持Mischa

連我啲怪叔叔都有幾個

一開頭好似睇緊音樂節目訪談
兩個都好正經

問題係唱得麻麻

璇谷都有會員話自己係奶奶級
可能有長輩觀眾綠

當左係仔咁頂唔順

珍同埋會係咁閒聊，
個feel係細個d阿姨係咁問你野個種
今晚食咩呀，著唔著夠衫呀，幾多歲之類

邊個group?

劍文好似毒撚溝女神咁

但始終viu係電視台，幫公司做綜藝接無聊活動呢d就一定，藝員行先，歌手行後，
我覺得cloud可以做林家謙呢類實力型歌手
希望佢簽到大公司，即刻出個人專輯

咁痴線 有呢d fans先正 消費力強又冇地方洗
就好似Happy伯咁 日日比幾舊水大媽洗

花姐marketing好明顯根據翻佢自己個年齡層鍾意咩
點知又真係work

冇新比賽 唔通又傾返無限loop話題咩
Q1) dancer事件阿左啱定璇啱
以下開放討論

睇嚟我哋同一個group
不過媽媽粉姨姨粉真係有錢好多

Cy

林家謙有冇公司？

之前傾咗過百個post啦
viu又唔食住個勢谷到26號
好悶呀而家

不如傾下 完左造星
大家真係會真金白銀支持既選手會有邊個

cloud + manson

我講緊另一個
但似乎追星好多太太睇

環球

cloud同cy
ben舞台劇會睇，但睇吓仲有乜job
dancer同mi就睇吓出乜歌

+1

邊個？dancer?

cloud,佢d風格都幾明顯
Mischa/璇，但要睇佢以後既歌路先決定

璇好似會出新歌不過唔知幾時
佢仲要試自己填詞

另外想睇祖既舞台劇（有Ben)
但 係 買 唔 到 飛 呀！

造星* (sor freudian slip)

其實Mischa二人份已經好好聽
期待佢以後既發展
希望唔好唱翻路人K歌

今晚

個人都係覺得簽Viu最好，Viu而家一個上得枱嘅女將都無

係咪ny同阿ben

Zeno + 璇

希望會有高質跳唱歌

終於見到Mi
希望佢可以上位啦

林家謙唔係無公司㗎咩

我想睇佢攞女金，唔想睇佢同花姐去旅行
點都簽寰亞環球華納呢d啦
viu孤撚寒，仲要同mirror爭資源
講真鏡仔幾個唱得既遲早都會單飛
邊個歌手會想做電視台藝人一世

哇原來自己公司，
我見陳奕迅成日提住又見佢同Jace合作以為係同公司

似係

牙ccloud原來上開對家科林

2011有邊個冇上

應該搵阿ben嘛 鬥尷尬

兩個都好好聽

唔係點叫無限loop

講真你上面講嗰啲其實都孤寒，女新人而家So far得陳凱詠係算捧得出，嗰啲大公司班人已經唔知市場係要咩

無論Viu點孤寒都好，近年真正捧到人嘅就係得佢地鏡仔都佔咗男最半壁江山而且Viu起碼有底薪

至於女金，以商台啲論資排輩，排埋Gin lee Aga，之後可能又無啦啦畀年Fiona同王宛之，個Game一早畀班仆街玩爛咗，目標攞最女先係實際

原來當時有連登

2011……

有高登

你又知佢無

高登邊有女

呢d都起埋會唔會太痴線

用真名上高登

其實唔拉票都唔知佢平時講野點
平時viu 比太少鏡頭佢
Cut都cut啲懶懶閒嘅鏡頭比佢

其實試當真條片
Judas肯影然後豪哥黑面係咩意思

最似即興係門口實Q啊

mischa個look都唔似30幾

好恐怖比著我都唔想紅
紅左仲得了 分分鐘連小學都起埋出黎

Cloud Manson璇

Cloud 如果食住個勢快啲出唱片
下年應該可以拎最佳新人
希望有大公司簽佢

都唔熟

kimman好明顯

未公開發售

係囉, FB十年出過咩post都算啦
但係forum留過既言都起覺得太over
雖然佢用全名做id又係好笑

到底要幾清白先可以入行

嗰時先小學

認真
小學黎講又冇打5P字又打到有口字邊既"嘅"都幾少見

Cloud 屈機
由細靚到大
都唔驚啲舊相畀人刮出嚟

都係啦

好恐怖 雲雲之前唔public ig都知咩料 仲咁樣起人底
得幾個叫佢private返個blog

咪亂up啦...

嚇死cloud b咩

豪哥係試當真嘅連登打手
連登仔憎judas

其實可能最後cloud唔出道
大家一場空

真係好顛 好彩啲內容都算正面

被出道

judas已洗白
A組勝利女神旺到贏足5:0

正解

Mischa 個 designer 出出地事
整紫毛畀佢

似佢老母

一秒變女华女審

All in Manson 璇璇 顧固咕

上面認左7
見佢同eason又jace合作先認錯

點解要紫色頭
襯綠色衫

齊木楠雄咁 錯錯地

我覺得佢carry 到
嬅嬸既柒唔係正常人可以接近到

仲係英皇年代賣身契咩

Kimman條片 好撚似痴漢

tg group好多騎呢人
一係就普通社交禮儀都唔識，你係鍾意嘅人面前起佢底係咩玩法
一係就玩膠

佢講親嘢都唔差架喎，不過啲煙屎牙真係要搞搞佢

佢有食煙架？

網絡年代真係有料仲洗咩公司
serrini都無公司啦

係件衫襯錯左，
呢個頭髮顏色要襯翻簡單白色黑色之類
粉紫配粉綠好怪，好似聖誕樹

掛住唱歌煲煙唔幫人埋單個個侍應

又一篇
雖然係星島無人理 應該得50up 會睇

佢真係人生勝利組

篇篇都寫佢人氣王
認真開始反感

CY如果紅到
完全係外國the waitress, a star is born 呢d老掉牙但又經典既橋段
迷惘又有adhd既侍應仔終於搵到自己既音樂路

根本唔洗煲佢都大把人鍾意，佢本身都有魅力有實力

諗下如果最後票數輸咗畀素人侍應cy
件事應該會好柒

佢出面真係好多人鍾意咩？定係連登平行時空所以唔覺

真熱門 could Ben 係無
連mischa 都無
Sony真係似一蚊都無落放佢去造星

Cy成個人生可以拍戲
成長於單親家庭+adhd
出到嚟做侍應要特登搵間有得唱歌嘅餐廳做
成日掛住唱歌唔記得落單埋單比老闆同客屌
有日返工見到側田嚟幫襯 即場唱對方嘅歌
得到偶像支持同鼓勵令佢堅持歌手嘅夢想
（側田一走又比老闆屌鑊）

個中學同學參加造星3幫佢攞埋報名表報名
（但個同學成個節目隱形但佢自已爆紅）
明明最唱得但比人調左去唱trouble maker同抬棺材 比人屌到過街老鼠咁

最尾挨到二十強同決賽終於證明到自己

邊度熱呀

今鋪我真係要拎埋老豆部電話
投could 先得

唔覺身邊啲人投佢

你篇文越来越長

見到Sony有落ad推返自己page既mischa post 算唔算

豆management 本身係大model公司
大把PR幫手出稿喇...

不過感覺雲BenCY好似最多fans

mischa仲未有wiki page
好心佢公司做下野

佢唔係冇人氣
但一定唔會係冠軍大熱囉

邊個冠軍都得
就係佢同ny唔得

見自從播全民造星後
佢啲ig post like數升到去5 6000
講緊除咗pre round 同10強外 明明都算係半個隱形人

kingjer係咁吹奏
不過kingjer兒家成日做PR信唔過

有記者問 CY 欣賞邊個參賽者嘅特質
佢話想要 kimman 啲鬍鬚

民選冠軍都好明顯係could ben啦

真
冠軍大熱over曬

劍文冠軍都接受，但真係豆ny 同k lau唔好啦

痴得好撚 勻循

好似好少人投bean咁 要攞屋企人電話投beanbean先

應該得雲姨拉票係唔Show樣搵人代打同整張meme就算

我有女同學投佢

係喎
拎埋屋企人電話投Ben雲CY

咁梗係唔會冇人投
我意思係 人氣程度一定比唔上雲ben

又係東海堂？

其實點解佢哋咁中意買東海堂

但我覺得佢幾型

想問牙雲 tg group link 係咩

仲有眼影都係綠

佢個髮型唯一無出事就係粉紅頭
之前金毛成個鐘舒漫咁

carry 到喎佢幾型

KingJer民調我Ben輕鬆係佢嘅兩倍，我Cloud更加係佢三倍
佢係人氣王，咁呢兩個要叫咩？人氣神？

契豆連長輩主場fb都輸

覺唔覺呢代對靚仔既標準降低左

夾埋班報紙佬出盡奶力谷我都真係開始反感

我不嬲唔鍾意CY都開始想CY過佢各位龍蝦黨加油

有時即興要買 又岩後生仔 係得東海堂

第一張圖咁剪好似跳左好遠咁

鍾舒漫
佢唔染金毛唔似
一染金毛仲紮埋個頭就極似

好正 留名跟進cy

一於cover下Sherman既歌 以假亂真

A1同c字頭個間都係周圍都有
明明美心呢啲大集團都唔難戒

佢間公司有Amy Lo、KiKi、廣告界新寵寶礦力妹妹（阿左好似都係？），捧人係有一手嘅

但呢季個個參賽者十強都係歷盡辛酸，有血有淚，係得阿豆好似萬千寵愛集一身（除了觀眾），永遠訪問最多，大頭C位，明明唔係top tier又要吹到大熱，我本身都真係唔反感佢，但好反感佢背後代表嘅價值觀同手法，再同呢度mon post嘅人講多次，唔好逼人反豆

作為一個分析佬，我會計埋呢個人嘅engage rate係用幾多資源同關係打返嚟，佢同Manson、Zeno、Cloud呢堆今屆嘅真人氣王完全係兩個Tier

咁講真佢地時間就係金錢 出去買一買A1可能waiwai又少半個鐘訓教時間
金拱門仲易戒咪一樣大把人仲食緊
人人控制既程度唔同 我唔會批鬥佢地先囉

粉紅頭cover

左b

係
佢無得同我Ben我Cloud鬥鬥……鬥……鬥……

真心，呢啲境界先高
唔係一定要好似某豆咁，日日出專訪同報導屈大熱先叩拉票嘅

好掛住A組嘅心靈雞湯
可唔可以要jojo開個劇場訓練節目睇下

佢個樣真係好似鍾舒漫
但我鍾意mi把聲多d

如果係有designer 就炒左佢啦
搞到佢好怪

突出好重要，但唔係唔靚個種突出

有底薪?!有budget?!有得搞wor

諗起Poki error遊講過freelance可能搵得仲多

降脂練肌肉師

豆啲人氣真係唔弱 民選應該第三
加埋啲評判助攻(佢後台有佢老母) 拎冠軍唔出奇

咪攞囉
到時變左眾矢之的

佢老母究竟有乜咁把炮？

好似係廣告公司老闆之類

有錢就係有優勢

可以請到四個賓仔排舞

好似話開跳舞學校？
但又唔覺有幾威喎

想問佢係邊度講過
想睇返

岩岩係youtube睇多次
真心覺得幾好睇
完全唔似奶共紫色頭 似動畫人物果隻紫色頭

成功靠母幹

有巴打話隻色似齊木楠雄

好巴閉
娛樂圈最撚緊要係咩？
係圍威喂 人脈 有錢都唔夠有人脈架
佢老母同d 老屎忽明星好fd 好似曾至跩 果d

識人多，攞到勁多專訪同報導，方便啲時時代嘅人喺佢哋個飛機圈度J

佢老母痴得Cctvb好埋
又上過都市閒情跳舞
點解要作賤個仔黎Viutv玩啊

佢老母硬推到成件事好肉酸
累咗個仔

去星夢傳奇

其實成個look真心覺得幾正 係咪我重口味

佢老母會唔會親手斷送豆豆㗎

因為cctvb無搞造星比賽

知唔知道四個studio全部都幫佢投票

因為cctvb係純唱歌比賽

畀咁多錢同人脈買cover、報導、專訪吹大熱，都係僅僅得個第三至六（個位唔穩架，CY、爆璇、MI都有機過佢），勸佢老母不如都係靜靜地唔好搞咁多嘢啦，無謂害死一個年輕人

咁祝佢攞冠軍
等做免費巴2.0

珍？

咪試吓冠豆，佢哋做得出架

豆粉全面進場

好想睇素人侍應cy高票過成功靠母幹ansonbean

我完全唔驚佢究竟邊度勁
rap淨係得rapping愛好者嘅level
offbeat又好嚴重
跟住樣又唔係靚 唱歌又難聽
不過人氣前三

靠母幹

舞台劇未買到飛

係 佢老母其下嗰啲studio都有幫佢拉票
總之就佢好多資源同埋人力幫手
連我個friend都有幫佢拉票

都未公開發售
靜心等候

跟著就唔怕俾花姐炒可以炸到花姐上天

直接頒冠軍啦

咁加油啦豆豆
唔識唱歌只會係下一個免費巴

屌 呢度真係笑撚死

講埋畀你聽成條橋都得啦
而家班仆街之前做尻dancer，拉佢落嚟諗住chok個民選第三，之後判評票毛姐金生都係佢哋嘅人，到比賽嗰日無論契豆唱得幾撚難聽都會係top3，到時再因應情況調低上位參賽者嘅「專業」排名，到時契豆就可以輕鬆冠

快吞轟花姐

有母幹真係好，難為雲Ben璇Mi CY 5個靠自己打上黎

唯快不破

咪玩啦屌
如果佢top3嘅話真係拉低曬今屆啲質素
加上佢人氣本身就好高
好大機會有top 3

（利申我好想cy拎個top3
但佢咁窮又素人 得一兩訪問專訪

cy起手太差啦
top5已經好好

屌佢老母 記得契豆有repost 方方 story

屌你老母，今屆個個參賽者故事都有血有淚，得佢一個萬千養愛，又有後台你夠撚膽咪同其他參賽者公平競爭

不嬲唔鍾意CY，睇咗呢幾日的契豆鱔稿都頂唔順，希望龍蝦黨努力，將契豆刷到民選五名之外

佢人氣本身好高？？？？

唔係毛嚟㗎咩

屌

好似毛黎

呢個就唔敢肯定
但我見身邊啲女frd都幾鍾意佢

佢開live真係成三千人
之前只見咕咕顧同manson多過佢

推到豆5名外，就要盡推雲Ben 璇 mi cy5名內

又點錯相

個四個dancer係佢老母studio d 老師黎
個個d堂讓開哂陪太子溫書架
仲有個細佬都想捧 但未做好準備先唔出住

靠老母的豆

唔反感契豆，但反感佢代表嘅「契」精神，佢代表住舊時候大台嘅洗腦式捧人法，我哋要用手中一票話畀呢班假時代嘅幽靈聽，呢種方法已經唔撚work

more more

冇夾卡文見到修仔都唔會咁cool啦

但隻舞交比肥仔排 唔用返自己排舞師咁好笑

啲妹妹仔一係就鍾意奶共偽韓ny
一係就鍾意母幹偽韓ansonbean

咁牙豆點都好過奶共NY好多

豆豆我心中第6

契豆入到民選頭5都冠硬，評判分好易做

身邊唔少人都鍾意佢

第六is ok

如果阿豆民選第六，要做到點先冠到佢呢？

佢娘親應該係跳舞群組啲friend

老實講我覺得佢會係冠軍
大概同上年情況一樣
佢真係宣傳同營業做得好勁
勁多專訪+訪問
yt又有好多關於佢嗰啲片
ig又多人follow
開live有幾千人睇

我都係呀明明冇登記過

舞台Chok樣 同空中接咪呢d 佢地唔識嘛

暫時民選三甲應該雲 跟住Ben同CY?
想睇Bean點樣用後台同人脈刷上去到時一定好睇過煲劇

如果刷到契豆第六，仲想冠契豆即係要同時做低雲、Ben、Mi、Dancer、CY嘅評判分，到時會有幾難睇呢？

諗起cy王妃嗰場 啲評判彈多過讚
已經知道一切都係有可能

而家民選都幾難刷到佢落第六

KingJer嗰啲已經默默地做緊實事

第三、四走唔甩㗎啦

mi咁靚女 點會似人瑞乜真係咁少人染紫色 定係樂壇人瑞個紫頭太深入民心？每次一有人染紫色頭都會話似人瑞

一係人瑞一係朱薰

難講，除咗KingJer個投票，我喺幾個唔同地方嘅民調睇到契豆都係喺CY、璇、Mi之後，KingJer本身就係契豆打手，所以不能盡信

最多訪問係咪我老公？

其實咩民選第一10分，第二9分都係好唔公平
雲Ben得票分分鐘係豆嘅兩至三倍，但都係多佢一分，但豆可能只係人哋幾%，咁就袋袋平安個分應該用得票比例去計囉

計%好似season 1咁又話唔公平嘛

而家只可以盡推雲Ben璇Mi CY上到頭5，我好想睇佢評判點做低呢5位既分

計%其實已經可以選到

點解雲姨個tg gp係傾mirror

因為本身遊走tg gp既某一班人係鏡粉

咁不如直接民選
反正如果差距大評判都拉唔返
但睇過頭兩年表示冇可能相差3,4倍
乜鳩fb ig投票就算數啦

可能到時知道眾怒難犯就唔會郁，而家上嚟講定先係想保護阿豆，唔好畀佢老母害死

傾姐 唔係踩

雲ben大拋離
之後豆 cy mischa dancer都差唔多

上兩季冠軍都民選一二
如果契豆民選第5做到冠軍都好肉酸
係咁嘅一於比佢做啦

由佢做第二個免費巴

以家都似大機會做比佢
契豆呢個名會跟一世

Ian 都出道左兩年 仲叫緊契仔
契豆？

ansonbean又有得上商台

老是常出現

連alina個名都串錯

呢幾日勤力到

契仔同母親待遇真係唔同

我屌

好慘

最唔鍾意呢啲贏在起跑線嘅人
我認係眼紅
咁佢十幾歲就萬千寵愛在一身
相比之下，冇背景、靠自己一步一步捱出黎嘅人更加難能可貴
Cloud Zeno CY呢啲都更值得人鍾意

璇璇表示自己入到決賽後最大的改變是「瘦了很多」：「現在進入決賽，要排舞蹈對決、自己兩個項目和開場，所以也會緊張。自己也沒試過在Star Hall演出，所以會想像多一點舞台效果，希望和演唱會一樣。」

今年有開場

Cloud璇Ben呢d一路玩比賽進步，CY又係捱出黎，阿Mi又係，Zeno Buber不斷casting, 契豆一出世就成間跳舞學校

開場係咪即係前傳

上年好似冇開場

記得有一集契豆練到喊
Kp話豆要人讚同鼓勵先行到，負評佢佢會縮
我心諗屌
佢黎玩比賽個個當佢仔咁湊

講定先
如果契豆冠軍我一定全力反佢

係咪落選都一齊跳？

最多50強？

但幾日前啲參賽者個個都話冇收到知道要跳

我覺得支持Manson同Zeno嘅票大部分投咗阿Ben
At least我係

利申：本身Manson黨

定係開頭結尾跳兩次

其實我都係

可能同mirror

X2

璇同mischa

璇雲Mi

呢季個個都係捱出嚟，有璇,MI,Ben實力頂班無際遇，又有BuberZeno呢啲差個機會畀人認識，又或者係雲，CY，Manson咁一些步獲得觀眾認同，個個都有故事，有佢地代表嘅價值

契豆代表嘅價值係咩？金元？人脈？父幹母幹？

我愛CY

佢成件事就係一個媽寶

頭果年都係得幾個有歌出
唔少仔係無工開左好耐
點計都好，入唱片公司對牙Cloud較佳
Diutv係唔撚識捧人

好q
不過應該係個老母好強勢先會搞到bean仔有啲咁既性格

有後台都要有料先得㗎
佢除咗sell「姐姐鍾意」之外仲有咩？
跳舞唔差但又未到好勁

19歲仔 屋企有錢
經歷過啲咩風浪呀講真

Mishy屋企都好把炮
但佢無靠關係

英國返
英文又唔好
又唔獨立
有啲奇怪

旨呈夠把炮啦，但人地成個大哥哥咁

真心唔憎契豆，他態度唔差都算努力，所以更加唔想佢背後嘅人咁樣害咗佢，如果夾硬推佢去一個唔匹配嘅位置，只會抹殺佢嘅努力

不過bean bean都幾可愛
佢唔拎頭兩名我都原諒佢啦

旨呈唱歌其實ok
聽返佢pre round同feeling good
呢啲粗獷低音香港好少有，幾正

咁佢成三十幾勾 仲細路仔咁咩

寧願佢浸多幾年經歷多啲先推佢上位

Mirror班女fans好肯出錢出時間撐偶像
捧女歌手/偶像其實難啲有Mirror咁既效果
反而微辣Rachel個種youtuber定位可能岩Cloud
靠youtube賺人氣賺點擊率再賺錢

其實佢中文係咪都唔係好好？好似未聽過佢唱廣東話？次次都係rap英文仲要rap到好lur

人地表現好過你講果班人咪得囉

佢係讀歌詞

我幾鍾意佢tim 佢錯就錯在做咗契仔

就係冇呀嘛

花姐KP嗰啲真係死亡之吻

想聽多啲旨呈唱feeling good呢種歌

花蟲真係燈神黎
好心佢快啲收皮

臭雞

個故事真係可以拍電影
估唔到佢有呢個故事

好得意

花蟲下年造星再見

error遊3（香港篇）先呀唔該

終於搵到人講呢樣

cy bb真係好cute 唔識營業自己
「er...hello我係cy

en
原來moley跟開A組？

3 唔知仲有冇花姐
睇佢地撚花姐好好笑

開頭呢度好多人話佢偽毒

原來佢係痴得咁勻循

其實花蛆都唔話得

我有啲一開始憎佢嘅friend都憎唔落了

有睇呀

咁明顯佢兩個唔多熟的

但唱幾好聽

20進10 契豆真係比呢幾個好wor
跳舞果啲幾多父幹母幹都要靠自己練架
好似講到契豆坐係到都贏咁
一句母幹就抹黑哂人地所有努力

班人仇富盲反

冇憎豆豆呀

完全係借題發揮

幾點有b4 live
會唔會打交收場

11點

睇下睇下 真係有種魔力令人想做佢lomo照顧佢咁

入黎龍蝦檔tg group啦人面全部都係佢老豆老母

入面啲daddy mami狂迷嚇到啲後生fans唔敢出聲

訂埋花牌嚇到我

一直都講係豆本人無問題，但捧嘅佢手法同屈佢係大熱好有問題

仲有，契豆二十強表現唱嘅炒車程度同Manson有得揮，你真係要計表現佢根本唔應該贏唱跳都穩嘅John，就算計哂Overall表現佢都唔會係前列份子

我言 tg 谷係咩

媽媽殺手 嚇親我有冇後生可以講下野

啱啱轉機on air CY拉票好搞笑

好木獨

miss jor

得一段仔

有契豆

但周圍都係3-6差距唔明顯 咩都有可能

點解佢俾我男版王菀之嘅感覺

契豆唔係好識講嘢

契豆講嘢好急好散咁

豆豆好似靚仔咗

咪吹姜濤2.0 please
又免費巴咩

其實可能豆都唔想咁但呀媽一意孤行
不過fans行為偶像埋單

利申 龍蝦

佢自己都話好大分別
大家唔好再捧殺喇

吓？你覺得契豆表現好過Ben, Mischa, 雲同CY？

契豆唱到鬼食泥咁，求其做個同成個表演咩關係都無嘅執咪既雜技就叫好？唔好笑死我啦

為左執咪令成個表演個flow停左成秒，而且鏡片影到跳前豆個樣緊張到咩咁。根本成個雜技show係一個失敗嘅安排

人地John唱，跳都ok，完全入曬件事，而且要做到妖味係難過豆就咁放生電好多，根本就算贏都係應份

so far 最後三比二我都算，你吹到豆好過Ben,Mi,CY？

真係隔住mon都睇得出佢好細個

睇佢訪問小dee dee咁又憎唔落

佢份人冇嘢㗎 係班人係咁盲捧
捧死佢咩

佢口頭禪係 "點講啊"

真係好小弟弟
其實我唔憎佢 係唔鍾意佢背後啲人吹咁大

佢跳之前個個樣
「好 我跳喇 托住我阿 準備 1 2 3」

聽日有言仔

發現所有造星人嘅tg grp都係媽媽輩多
成日係到傾自己啲仔女又當佢地係仔女咁講
已經分唔清真定假膠所以全部grp冇出過聲

cy木獨呆子拉票

係佢老母揠苗助長

果班c9阿叔屌起人上嚟惡過連登仔

好靚仔

就係呢段

我唔敢講一句壞話

記得之前雲grp投過票，好似2字頭嘅人係最多

exact7y, 呢樣野無比人屌只係因為某d評判對佢寛容或者荷爾蒙上腦

如果係其他人已經比人話逞強

你睇阿Ben背身倒帶入門，道門仲要咁窄，只要一撞到門成個表演就會收皮，但你完全唔會feel到佢有任何準備，不安，期間仲要一路比戲，呢d就叫神

豆果d雜技扼細路就得

你撐阿Ben 還撐阿Ben 其實就唔需要踩到人地底泥咁既

句 多謝晒大家 好靦腆
好得意
把聲好聽到

我屌又有
真係老是常出現
全民造星3唯一參賽者

明明早幾晚其他人都有得上

以事論事，真心覺得豆唔差，但今round真比盡top 6

係 聽日就到言仔

十強都有 放心la

屌 CY 個 tg group 有人肉 bot 問入 grp 問題

你係肥西？

mischa

好qq

又可以炸生啤

好撚正 我唔得啦

直接炸花蛆算啦
叫花蛆笠生啤衫
一野炸落去

我炒撚晒你班仆街！

人肉bot 笑撚死

陪大家做啲痴線野
仲要開個節目俾人去整蠱佢
其實真係唔話得

好怕醜

做乜揸住舊紙巾上鏡

好傻呀痴線

佢本身唔差
但咁樣俾人推法成件事好核突

佢個嘴由細個就 「嘟」到大

豆跳起執咪果下要多謝肥仔排依個畫面catchy的part，無依一下未必贏John，功勞credit 比肥仔
豆跳係OK，但我更覺得係隻舞編得好加埋dancer一齊個畫面好睇，而唔係佢個人好吸引
本身唔反感但亦無好感，唔係因為契仔同埋係咁吹佢大熱，應該會好似freebus咁到決賽都唔記得有依個參賽者
但本身好討厭靠背景上位的明星，星期六真係要不合理地推到冠軍就

無左花姐即刻無咁好睇，整花姐係重點黎架

所以真係投最鐘意果個算
唔會諗咩唔想邊個邊個咁少票就比一票佢
一陣分薄左票源

花姐都算玩得架啦
mike 導又係cls

本身對佢無咩反感
係覺得B組個編排另到佢哋個性同表現唔突出
所以真係無特別鍾意佢

嘩
咕咕啲fans整埋tote bag

你到底入咗幾多個tg group

ben cloud cy

有冇人覺得契豆好撚假
成撚人夾硬整個笑樣
又旭身旭世懶係hyper咁
好唔自然

契豆戴咗口罩都睇唔出邊一忽靚仔。。。
真係完全唔覺得佢靚仔

Benben係咪想折埋人地骨

你睇番佢之前同Kibi 拍youtube 個樣
根本就係路人樣

好撚記得未播造星3前
佢己經有好多新聞
話咩憾動姜濤地位
個樣好靚仔bla bla bla

心唸邊忽靚仔
好懷疑係咪個個都咁唸
究竟係咪用新聞去顛覆人既審美觀
吹到佢係就變左係呢

王妃就黎單條片100k

基本上全部人共識都係咁
就係見佢份人無咩人先好心叫佢背後班人收手廢事佢哋害撚死個本身有潛力嘅新人咋

頂 好痴線

雲gp啲人都似後生，同埋男女比例都差不多，應該女仔仲要略多少少

㩒錯負評sor

新鮮熱辣

想點撚樣 🦞

旺角經過都見到十件呢啲貨色

條眉幾靚

所以跪求各路人馬唔好再話咩雲姨夠票
之後再鎅雲姨票

投自己想投既野啦 仲諗配票
睇造星都係求輕鬆啫

顫抖吧
總決賽之前哩度龍蝦橫行

冇比較冇傷害
璇MiBen雲

龍蝦黨係咪諗住日日都要報view數😅

呢種就係典型以前大台嘅捧人方法
個邏輯就係大部份人都係跟風，所以要不停吹不停吹不停畀air time，不停曝光形造好似好紅嘅假象
喺以前未有New Media嘅年代，呢招真係work架

牙could

幾好笑

雲一直靚女，璇呢個頭係靚仔， Ben都靚仔

我Cloud多多票都唔夠

旨呈公開講投Ben

璇Mi好似情侶

口罩版璇Mi都好型

Anson lo

推到兩個人合體

似

唔會理 我純粹支持想支持既人
玩到咁複雜jm9

孔仙洲性器都幾識R
識得R上試當真

葦璇啊哥

咁好多人都有份

想問雲ig係咪private

Public咗啦

佢呢種性格幾吸到fans 男女都係

3個未入火圈的新人

所以仲未變偽人

Manson pre round 21萬
魔樂師 pre round 52萬
豬迪自己個台pre round都16萬啦
呢d冇人講？

幾時都話魔樂師係冠軍

上星期miss左 尋晚先睇番cy個集 似做緊表演唔似比賽
唱到好似CD咁 輕鬆上高音但個樣勁從容又壓台
今日loop撚左十幾次

Sls

廿強view數
牙cloud 6.9萬
Cy 9.8萬
All in 牙cloud

豪哥中意牙麻

BenBen咁大力既

作為fans鄧佢開心姐
btw冇人講咪你講囉

all in cloud
不過又唔使太擔心
牙cloud暫時睇人氣點都第一

用來吸媽媽阿姨粉

牙芝先係世一

好想牙cloud 退役前做多d 高清表演給觀眾

佢應該幾掙扎
由細到大都鍾意唱歌
原本諗住最後一次追夢但反應勁好
但入行又可能會唔stable養唔到家
本身又內向又有男朋友...

唔知佢點揀呢

求牙cloud tg link

好難講嘅
Cloud紅人唔紅個表演
同埋Cloud首盡力呼吸係好聽
但CY個種係回味

Omg

有冇旨呈tg gp link

佢真係好欣賞好錫benben
又比廣告佢 又成日幫佢

睇轉機on air覺得佢似緊張怕醜先郁世郁勢扮hyper
真係假嘅人講嘢唔會講到佢咁

cloud首盡力呼吸唔掂喎。。

我都鍾意cloud，但上youtube聽返，真係唔掂

個人認為佢前半part個d透氣同埋真假音轉換做得唔好 後半part好好多
利: 非專業

投咗Cloud 但之後改番CY 始終loop咗10幾次王妃

原來係佢 佢成日tag Ben Ben心諗關咩事

召喚gif檔

鐘國武去casting蕭公子套飛雞片

中国舞 飛雞黎咩

呢套都cast........

佢激動到一個點

比想像中少人

準備睇B4 live

有冇link

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

光復造星post靠b4

阿左

Waiwai

係咪去waiwai live post傾

link呢

無所謂 呢度已經冇人

樓主唔mind就OK

左左

where

仲未開 係咪食緊雞髀？

上次wai wai半個鐘定一個鐘後先有coverage

但都唔會因為一次失準而唔投佢囉

果次都搞到幾差 好似係

要除衫wor
佢咁純

爆咗 抹緊微波爐

唔mind都可以去慧慧個post傾

你個post可唔可以唔好標籤TB 見到都唔想入

喺度得啦 上次有人唔知分左post

夜d manson 開live阿 有興趣記得睇

Waiwai冇份食

一齊傾 兩個live啲嘢互通

但嗰次聲畫都唔錯

b4 live係咪停左?

waiwai食菇素

第一首冇聲咁濟

咁唔用TB無連登仔睇
遲下先開個新啦

開都未開始

果然又係技術性問題

粉紅頭同will 十點先唱完

Oh我講緊play it loud嗰次
搭錯線

我覺得係等緊粉紅頭翻屋企

聽日粉紅頭同丁悅2330有live

唔會 你拉前少少會見到佢

到左啦 可能互屌緊

B4 LIVE

半個鐘頭前話爭牙左

咪嬲嬲啦

連圖都整埋

candy做乜連hi四次

牙左仲做緊冬 有雞脾狗喎原來

仲未開波
係咪要開live到兩點

Hi阿左

恭候牙左

仲傾緊唱乜歌

睇左鳩戰先 開始同我講

阿左掛住食

牙左隻雞脾最後點

粉紅頭話啊左未到

呢個係live？

頭先話技術問題 唔知邊句真

話未到係八九個字前嘅事啦

開始啦

開始！

想睇麻甩左

集合Youtube
放棄fb live

開波

牙左係咪真係坐左邊

牙左今日咁居家

直播黎講 youtube>>>fb>>>ig

有合埋腳坐

喺咪聲畫唔同步？

有delay

即刻man spread

開翻啦

delay no more喎

邊忍到

馬拉妹企喺旺角一定比人問

邊到live

聲畫不同步到迷幻級

馬拉個YouTube 上面有link!

Youtube search Karen Kong

笑死

馬拉妹講嘢係咪有骨

當聽電台咁而加

Thanks chingss
今次唔洗miss了
左b

左b同嘉莉

Candy認真出咸濕歌 痴線

唔知佢哋而加有冇睇連登留言

點會冇

欣賞佢

呢間嘢係咪執得
搞咁耐都係咁

屌講完牙左即刻讀

啊左又mon po
左左

嘩
讀咗我

啊左有冇tg

成首潮共plz牙左

阿左hihi

佢好似唔想開住??

做返自己 幾好

咁算

宜家500啦waiwai

有無人識讀我個名

維根斯坦

維根斯坦？

希特拉嘅同學

過多排再問
但開咗應該好多白卡佬

係咪讀Wittgenstein

屌 諗住叫佢地追po讀

打學生妹嘅哲學家

叫waiwai用德文讀出

諗住開到幾點?

睇Karen個youtube佢都有單曲
唔算好霉

讀psycho應該唔洗識

幫你推

啱啱有人課金

原來佢YouTube 都好多片下

課俾Kelly

俾kelly㗎

馬拉YouTube D榴蓮po多到仆街

有睇佢啲食評

佢有份賣

Karen有冇做埋馬拉移民生意

karen七年前個樣

每5條片就有一條講榴蓮

其實佢唱得好好
但係把聲好un耳
聽得好唔舒服

佢似飲食youtuber#:

點解要咁做

我為食
睇佢講馬拉嘢食幾好

馬拉人有口音正常既 慢慢聽就慣

重開左未

好多YouTuber都好好睇

reboot咁耐嘅
真係睇到2am

有睇呀

可能重開完都有delay 未公開住

但佢唱英文都係咁

馬拉口音 maybe

何炳都有幫Karen監製

馬拉karen出錢搵crew翻嚟開live??

Hugo1991

睇個youtube live都要重重難關重重過

好多馬拉人英文都有口音...
試下聽返馬拉歌

好似有人贊助

一句可以ko Gin Lee都有口音

Kelly考完試未

開live為賣榴槤

可唔可以叫阿左叮榴槤

點r返黎呢d小型live未必好多觀眾

邊個贊助

同啤梨哥爭mm2h

邊個

會唔會死 一陣爆 飛哂D釘出黎插死人

karen原來同黃明志咁多collab

垃圾youtube
阻我睇左b

頭先有人課金$50

條女癡線㗎 雞脾都叮得爆點做到

拋磚

想入

唔知 佢本身講緊 但重開就打斷左
Waiwai都好多人請啦 走左3,4場了

若覺得食雞髀最愉快 為何用膠袋叮一回

你老濛開tg 牙左就會開

佢連埋個膠袋叮 痴撚線

我要割凳了

係真我即刻開

karen拍片講移民 榴槤 仲多view過 唱歌

今晚要等幾耐先等到Waiwai唱歌

真係咁正我以為呢d小型live concert無乜錢

真係痴撚線

佢係咪未叮過雞脾 真係好癲

主業係youtuber

等到iPad都就快冇電

佢真係唔識㗎喎

睇左幾條karen utube都仲未開到波

完左造星waiwai 都要坐的士

就訓著 開未

真係開希望唔好比白卡佬做admin

重開左

佢間經理人公司?唔知俾唔俾佢開

開返
但未有嘢

好似話一人會唱兩首

我好正常

夾錢課金俾佢搭的士啦

交俾你

ben個巴膠admin

唔係話你

宣傳下姐 唔係live果下搵錢既

個emote

有野睇！

都係唔同步

Hugo1991應該等緊爭做左grp admin

佢有揸車架

好似都係唔同步

暗黑廚房

都係聲畫唔同步

仲delay

做乜唔唱queen 148

搞咁耐都係爭一秒

好似都係唔同

隊crew咁廢

真係好似泡泡龍

可能佢今日有開車呢

家瑜都做決賽評判

有得睇返試咪

慘
搞到得返二百人

係咪叫am production?

好撚想睇

佢哋幾個好似都想瞓咁

幾部機整多角度都冇用 最重要聲畫都唔同步

嘉莉有冇上連登

牙左隻腳都好交戲

要攞返D偶包

我班

嘉莉妹妹

今日冇位俾佢mak開

kelly入錯好可愛

好好聽

原來佢得18 以為19
係咪考dse啦

Karen急屎？

咪鞭屍

潮共

唔係話讀緊大學啦咩

阿左做乜鳩

之前岩岩考完 依家讀緊幼教

屌唔唱潮共

發覺好多女都中意大同

啊左

我仔都鐘意方大同啦

你又知我花名叫方大同嘅

唔好再叫我做方大同啦

邊間

想聽左唱其他容祖兒多D
btw.好好聽

做翻你側田，北駿啦

你唔好以為又係4眼就係方大同先得嫁

佢都幾襯讀幼教 唔知點解

牆紙啱佢呀

身高根本就是小朋友

城大 唔知係咪成班城大妹夾埋玩造星

夠矮

左左條眉真係好正

cu身為最潮嘅u
好合理

想聽嘉莉唱佢首新歌

真係超多人讀城大

搵牆紙貼住佢對眉

啊左老公 yt 捐錢

你地成班好mean

浸大

193都仰望

連登仔課金俾左左

阿左老公

愛到入城大也分開

痴線
老公

屌 我出39

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (189) 鳩mo收皮狂賀區

38可以做到牙左老公

邊位巴打

窮鬼
比得38

開門利是

Candy好正 R開門利是咁

78

阿左：我好cheap架

$38都畀 咁少就收番埋